明唔明依家做乜都好 和理非都唔會走

和理非唔係淺黃 唔係唔想暴力

係利益太多 唔敢暴力咋！！！

利息和理非 不知幾想班仆街死

Agree

利申：唔敢暴力的和理非

agree

成版都係度強調五大訴求做乜鳩

同意 阿婆都識叫五大訴求啦

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

依家唔知啲人係中咗計定有人刻意帶風向

can't agree more
只係因為人太廢唔敢勇武
見到黑警俾人斬不知幾心涼

點都唔走

Agger
我地唔會離開勇武手足

五大訴求 缺一不可！
清算及解散警隊 沒收宿舍 停止發放薪金

推